【#快啲留言喇】留言「契爺」即inbox你5個使用連登絕密技巧

廿四味

不是兄弟 featuring KZ

作詞：Phat．KZ
監製：Eddie a.k.a. DorYuk

Phat：
我係一個賭徒喜歡孤注一擲
就好似命運由我自己掌握
你話你口硬頸硬口沒遮欄
我睇你唔順眼因為你未夠班

KZ：
已經唔記得道義係乜
我做事第一宗旨係有錢咪得
無好處嘅賭注係你咁天真先跟
咁大個人好心用吓腦動吓腦筋

等我盤埋條老命同你盡地一煲
我命硬頸粗唔會就咁算數
無料到咪喺到扮哂深奧
初出芧蘆嘅細路妄想喺我地盤
抓撈

KZ：
你一路當我啲仔我當你係師弟
我要你嘅屍體墊我屍底

Phat：
我頂你個肺諗住同你過世同你過契點之你條契弟過底

P&K：
不是兄弟 不 不是兄弟
無今生無來世 不是兄弟
不是兄弟 不 不是兄弟
不惜一切 揭穿鬼計我問心無愧

Phat：
扮friend嗌晒my man講嘢大大聲
面懞心精偏偏收埋哂啲契弟做𡃁

KZ：
我收𡃁點到你過問你收聲老餅
上寶褔山同你補祝生日我請

Phat：
擺明搵我笨話街外錢齊齊搵
最尾你幾卑鄙食夾棍

KZ：
已經搵夠忍夠你同我走
不是兄弟不屑呢位兄弟窮過狗
(P&K)Fuck You

Phat：
我同你唔再同一隊 crew
跣完一鎬又一鎬我差啲一命嗚呼
我無你咁好戲
我又無你咁好演技

(Phat)你台戲 (KZ)演到尾
(Phat)我同你 (P&K)鍊到尾
(KZ)我插旗 (Phat)我拆你旗
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
睇你眼尾知你奸
(KZ)剃你眼眉再黐你餐
(P&K)我大把時間同你玩
(Phat)不是兄弟 不 不是兄弟
無今生無來世都不是兄弟
(KZ)不是兄弟 不屑呢位兄弟
上到位有乜所謂

KZ：
知你係懞仔先至穿你櫃桶底
點之你咁易中計易控制
晒你冷嗌你躝講鬥奸你未夠班
拖我就開硬一開波你大災難

Phat：
喂老襟你夠晒噁心你
咁好心機set盤棋出嚟
將我軍將我昆到一棟都無
咁樣對兄弟都算恐怖

KZ：
飲過呢柸酒之後我哋就再不拖不欠
等你拎轉頭喺背後再吉多一劍
唔再見面再見 i mean 唔想見你出現 擘面

P&K：
去到最尾有無記起
邊個幫你執過手尾
去到最尾喂你醒未
喂老鬼你再無位企
去到最尾有無記起
邊個幫你執過手尾
去到最尾喂你醒未
喂老鬼你再無位企

Phat：
不是兄弟 不 不是兄弟
無今生無來世都不是兄弟

KZ：
不是兄弟 不屑呢位兄弟
上到位有乜所謂

Phat：
不是兄弟 不 不是兄弟
無今生無來世 不是兄弟
不是兄弟 不 不是兄弟
不惜一切 揭穿鬼計我問心無愧
P&K：
去到最尾有無記起
不是兄弟 不 不是兄弟
去到最尾喂你醒未
不是兄弟 不 不是兄弟
去到最尾有無記起
不是兄弟 不 不是兄弟
去到最尾喂你醒未
不是兄弟 不 不是兄弟

我地已經Inbox左俾你喇！請查閱謝謝

契爺

你個契仔, 咩年代, 而家要燒iphone X 比我呀

契弟

我係你契爺

我地已經Inbox左5個使用高登絕密技巧俾你喇！請查閱謝謝

麻煩你inbox 5個使用連登絕密技巧比我

樓豬已俾撚狗 恥笑開始

契媽

樓主正契弟